其實以香港攬炒黎講，今日其實係非常成功

成日講咩If we burn, you burn with us!
唔係得個講字架

成日話要攬炒，而家又想保住啲遊客同國際聲譽，夠竟想點撚樣呀

推

唔好得個講 如攬炒為目的邁進一大步

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

支持攬炒

以攬炒黎講係非常成功的，唔好再話乜撚野失敗，睇下聽日恆指再跌幾多，林鄭隻閪婆又要拿拿聲出黎回應

今日係贏呀